美參議院通過恢復中興通訊銷售禁令法案

美國參議院已通過法案，將恢復禁止向中興通訊股份有限公司(ZTE Co., ZTCOY, 簡稱：中興通訊)銷售美國配件的禁令，此舉罕見推翻了美國總統特朗普(Donald Trump)的決定。特朗普之前已經採取措施令這家中國電信公司恢復運營。

上述禁令包含在一項範圍更廣、必須通過的國防法案中，參議院周一以85-10的投票結果通過了該法案。特朗普料將把精力放在勸說國會談判代表在最終版本的國防授權法案中刪除對中興通訊的銷售禁令。

中興通訊已多次違反美國制裁規定，長期以來美國情報官員也一直在發出中興設備可能被用於監聽美國人的警告。中興通訊已否認這一指控。

咁明顯嘅扯貓尾

叫人撈底的dewi賺左幾多

dewi 中興9.85了，你可撈底溝淡了

唔見人，可能重溝緊貨